
                      En mi opinión muy buena película de suspense,intriga y terror. Merece la pena verla,no defrauda en ningún momento pues t mantiene en tensión toda la película y el final es bueno. Belén Rueda hace un magnifico papel en todos los sentidos.
        
            